[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #72

TSM

好廢呀tsm

其實今場SVEN已經好勁
全部大都炸中哂酒桶
淨係中酒桶

收皮啦TSM

svenskeren好carry 果然eu人carry eu隊

TSM
燈死埋啦

Freesm

freesm is a joke.

week 2 NA ...

你老母開PO呀

tsm

doublelift

Tsm

又16強

笑撚死人
年年吹到TSM幾撚勁
咪又係全部小組賽出局

國內王 國外蟲

仆街仔fw

Bj好撚慘

TSM Fans:今年TSM係最有機會奪冠嘅一年,所有線冇輸嘅理由

點知勁到要打加賽,仲要輸撚埋,你地班盲撚fans,日撚日係度盲撐,係咁吹捧呢隊垃圾,真係多撚謝你地燈死佢地

聽日SKT

屌,大清同seven真係on9

話tsm出硬線既巴打夠鐘上水

大ching

EU D隊咁撚窮都兩隊出線
NA班柒頭檢一下啦

返屋企啦bj神
返EU 打好過

垃圾tsm

屌你老尾比晒機會

內戰三幻神仲差EDG咋
好期待

對唔住各位, 我盡力了

弱撚智，隻jayce同JG一樣成場行行企企 咁想收自己皮依家收左啦

DL 唔閃到完場
世界第三AD

block柒乜鳩三生三世
唔撚開

岩岩訓醒 tsm贏佐

lms 同na真係笑話黎

Seven7 真係唔知有咩用 唔識打前期仲pick Jaycee

仲講到同LZ同級

BJ神

Na自從rr風流咗咁耐 係時候要還了

2017 worlds 笑話總結
Kt losers
I am you new rival
Hka
Fw (再來一個）
Soaz俾狗頭扑死

抵撚死啦垃圾

大師兄玩狗

第一場對MSF 第三場對MSF 扣左4次閃 死足4次

聽日A組先精彩

屌

有無人有TSM 訓練賽錄影,
好想睇有幾勁

大ching 兩吓死都唔交閃

大清：快啲翻歸屌bonnie

最有機會既一年

笑撚死

TSM 同 KT既下場一模一樣

跳啦DL
頭先唔係跳得好撚高架咩

召喚咁既分鍾得啖笑 tsm 四大尖刀潮文

IMT 同 TSM 都出局

閃都唔用 食屎啦

然後c9又係na最後希望
8强又比人3:0

個BP真係諗唔明
你PICK JAYCE FOR前期我接受到
但你呢個位PICK完之後拎完之後見到對面球女+科加斯
拎黎打中路學WE果套上路PICK藍寶打前期團戰點都好過JAYCE上路掛

SVEN點廢唔使講
DL 2次fight有閃都比波女R死

NA最後希望:C9

最有機會既一年
最後出局
好波

以後唔撚睇tsm

支持唔落tsm了
hotzer seven bj ching biodaddy 全部都好鐘意
但接受唔到咁差既表現

TSM一陣會唔會去打FW

陰公
堆tsm狗week 1打撚哂飛機架

Freesm fans又話今年一定四強既

康sir B.B.
今晚一定嬲到去叫雞

Bj神應該反台唔玩

垃撚圾TSM，雷茲乜撚用都冇

留翻下屆用

Na is a joke

regi plz kick sven

我係bj就攞刀斬撚死班仆街先

都話輸fw就會gg架啦

睇黎得tsm可以同lz一戰

bp on9
出隻杰西唔幫線 出裝仲on9
jg 成個世界賽0表現

一早話撚左咪吹奏TSM
上星期仲好多人屌我唔吹TSM唔通吹LPL

好想請返上幾個post個堆吹tsm既大分析師出黎

Soaz起碼carry過
而且出到線

仲見佢食香口膠趙趙吓嗰個得戚樣
累撚到B神

海洋之燈應該係最開心 成功燈走TSM

na week 2 1-7 笑死人咩

分手啦tsm

淨係唔撚中意seven

返後台開seven條柒頭波啦

請各位支持NA最後希望 cloud9

內戰4幻神,TSM永遠佔有一名,呢個就真係年年都冇變過啊,你地班fans ff拎冠軍

資源多過EU咁多,但係永遠係WORLDS都係EU>NA
成日攬住個RR打J

估唔到na最後希望係C9

TSM幫台狗既報應啦
唔打到FW0-6 就同佢一齊出局啦

Bjergsen唉

條仆街場場都燈

點解要pick jayce唔pick藍寶/trundle呀

死亡之組

NA次次要靠third seed 入八強

2次死都重有flash
DL世界級

大清除左炮娘根本唔識玩其他英

NA最後希望C9

同上年一樣
freesm

海洋之心上水啦

jayce前期英配後期陣

sven 要換
parth 要走
DL要退休
下年NA franchised BJ 神可能轉隊
唉屌

贏撚左閃尿狼出撚左線啦仆你個臭雞

認真吹G2都未吹垃圾TSM啦屌,話晒MSI 屌打WE

Bj神痴心情長劍

佢d燈力遠超宅藍
話lpl廢
點知燈到兩隊first seed

說個笑話
i came to win

2015劇本

新一代燈神
海洋之心

場場都比人大炒 抵輸

C9大機會啦 辣殺AHQ

今日開始反FW 完全係損人不利己

I am you new rival係咩黎?

bj神一世都駁唔到世界賽無表現

C9贏到AHQ已經好大機會
除非SKT爆炸

屆屆都係C9 NA最後希望

Parth係咁上下啦
其實如果sven 幫少少已經唔同

燈緊咋 依家可以真踩tsm喇

都未贏
一樣可能要打加賽

轉啦屌,留係TSM比人雷鳩

邊隊先係NA第一我唔多講啦

哈哈，笑足一世

WE個隻QE打到LULU就死咁濟
TSM呢隻連球女盾都打唔穿

等埋edg
今年四大賽區First都岀唔到線

Hans

外卡挑c9隻top
被屌打

TSM
TSM
TSM

仲好意思怪FW
俾你42咪又係輸加賽

hans sama好可愛

仲記得上屆C9 week 2

c9

Fw:照足我嘅計劃
一開頭比人30之後
索性放棄佈呢局棋

聽日史力奇要生性啊

兔仔贏有2.6倍呀

入唔入到worlds 呀

肯定係0

雷茲逆風真係行行企企
蛇女係咪比ban? 仲有星朵拉
而且杰西比bj用仲好

Anything less than top 4 in group is a disappointment

大清可以返去主播台LO

嬴左電狗出左線啦

Tsm 非韓最強戰隊
說好的屌打龍珠呢？
點解連八強都入唔到既？

聽日我估SKT+AHQ
唔好問我點解
利申今日燈中

EU week 2

NA week 2

聽日應該ahq

一早反緊呢隊垃圾

佢個樣好撚基

內戰四幻神差一隻呀

we will win

閃電狼重要一勝

gay味濃

TSM自己廢 怪尻電狗

唉屌 雖然好唔鍾意cloud 9 但na最後希望 唯有支持

兔仔贏埋we咪要打加賽囉

Free SM狗

你叫LZ個JG頭15分鐘唔準郁
KHAN都收皮啦

訓練賽之王呀,係屋企打一定贏撚晒啦

Freesm!

台狗 真係一隻狗黎

廢就廢啦 唔撚比人贏 Freesm fans

應該無人估到兔仔咁勁 仲差少少第一

42一早同WE出左線啦加咩賽

人地贏都唔得，tsm廢就廢啦
Tsm 非韓最強戰隊
說好的屌打龍珠呢？
點解連八強都入唔到既？

上年TSM worlds出局, 過咗成3個月先重拾對TSM嘅信心, 之後MSI又出局, 終放換到隻垃圾龜, 打到NA first seed, 又抽到電狗嗰組, 我今次真係冇野好講

你摺埋收皮算鳩數啦

一定會

俾人咁住法pick咩都死
你玩rumble仲慘 起碼死多兩次
7SEVEN成場冇做過野 得啖笑..

啪seven 個個

sven真係應該死撚左佢

收皮啦垃圾,盲撚盲撐隊垃圾TSM

C9

兔仔都算幾勵志 自己聯賽岩岩好入到季後賽，一路打到而家世界賽八強

走線咋喎

係拎keyboard啪鳩seven

唔明

NA又要靠C9

clg

反FW就=TSM fans?
柒夠未

Swordart係唔係同大ching講掂數話佢贏就過個妹俾佢
點知有女扑冇8強

THE
GAP
IS
CLOSING

一唸起班EU狗可以比中韓超渡就好爽

我大C9世界第一!!!

1.soaz
2.7even
3.fw
4.hka
5.巴哈用戶

aphtnfhcjfjfh

Sven上年都叫勁左1，2場
今年真係柒足咁多場

唉

AHQ唔該唔好再出閪
想睇大將打

完 散水
冇tsm唔睇世界賽了

休息室 鐵棍篇潮文應該幾好改

反FW=TSM fans 哦

Sven一早要換啦
死攬住佢做咩
之前dyrus咁廢都係咁

出閪真係唔撚洗玩

岩架喇垃圾TSM狗番屋企訓啦

又唔係khan點解要用jayce

世界賽已經完左

NA WEEK 2

1-7

CL9

出chawy有機會贏
出閪就1-5啦

咪撚繼續睇啦你,睇佢地開台算啦,世界賽唔啱TSM玩

除左廢 解釋唔到點解會輸成咁

但點解會咁廢? 點解????

完全淆底打法 等人開戰咁

兔仔:好撚彩有世界賽eu buff

其實電狗真係好PK, 輸硬都要拉埋TSM

聽日打SKT會出閪
認真一定出,如果一定出唔到線佢地一定滿足台仔呢個慾望

內戰四幻神-1

只要我自己變成MEME
就冇人會再笑NA

Tsm殺手---fw

sleep 左啦 之前0-10家嘛

要8強定慾望

得罪講句 tsm個jg真係銀牌都勁過佢
拎住隻豬女都可以行行企企

請支持宇宙第一上路mmd永續lms第一

EDG

咁乜撚野損人不利己阿 贏你隊Freesm都唔撚比？

損人不利己咁on9既說話都講得出

電狗咁廢都打唔贏
怪邊個

聽日實係ahq g2打tier

tsm輸fw錯個個竟然係fw

咁低質既fans都有

Free win都贏唔到就收啦

仲出閪既 唔該直接輸哂佢
唔想睇公務員返工

BP好撚柒 以為佢有特破玩法
點知又係STANDARD MODE

拍埋片教點做
tsm 完全冇一點做過

內戰四幻神仲差一個聽日歸位

閪係會場出現算啦

佢同大將都係老將，但閪真係已經無撚用啦

出太多次大賽，個底已經俾人摸撚清晒啦

今年踢硬架啦

屌非韓最強都講得出啦,呢D濕碎啦

坦白講公廁都上唔到 學咩人win world

早D返去訓啦

敗者復活賽

諗起na 同台狗出唔到線個樣仲開心

其實TSM真係收視保證黎
RIOT不知幾想佢地晉級

之前對FW呢隊一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

明明已經咩都冇得爭,又無得晉級

之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

年年都要靠C9 FREESM真係執撚左佢啦 係埋晒D魚腩GROUP都打到咁

講真D人話tsm廢
你睇下最尾果場FW勁左幾多先
如果佢第1場打MSF有最尾果場咁撚癲
一早拉埋msf落水

成個世界賽group stage,sevn真係0作用
最後呢場,pick得 jayce既係人都知成隊人應該點做啦
你就走去慢慢farm,睇番人地LZ,
人地JG自己唔食野怪都要成team人去打爆HUNI隻CHO
SEVN就可以由得top比人2打1

隊隊都雙殺垃圾 係得TSM唔得

一有tsm就幾十萬人睇

如果聽日EDG 0:6就真係圓滿了

冇TSM既世界賽只係韓仔圍爐
不了

要人可憐既freesm

台狗真係好仆街

而家大陸個邊好多人想佢出局
驚佢出線打內戰

唔係撐電狗
贏唔到今年嘅FW有咩資格入8強
本身都覺得MSF唔係好夠班入8強
但係一日連續屌打NA 1# SEED 兩次 都冇咩好講啦

靠你地啦NA

呢句真

tsm班fan屎已經諗緊下年點吹過

騰信要EDG 出線重收視保證啦

tsm狗垃圾到台狗都贏唔到怪人唔讓場

喺街睇唔到
有冇人可以講下而家打成點？

電狗一爆seed係可以好撚勁

駁唔到

NA果邊個個都話要帶多個jg sub
跟住tsm唔知哪來的自信去選隻ad sup

上次RIFT RIVAL NA都笑得EU耐
今次EU笑撚到下次WORLD都未笑完

屌你冇TAM我都唔想再睇

厂厂聽日拳打skt,腳踢c9,ahq呢個乖仔就唔洗講

s8 is our year

收皮啦你，損咩人不利己，tsm係有實力就打贏啦，冇實力保送你咪又係賣笑

決定今年上台服troll鳩班台仔

咪係

乜撚野損人不利己

睇字都毛管動

自己輸左就怪FW,真係賴地硬

咁tsm咪贏唔到
咪係廢囉

上星期見到輸比兔仔已經好擔心 估唔到今日輸埋比電狗

tsm jatt又無錯wo
佢成日都話tsm要前期做野，一直都有講
不過無講邊個唔做野，大家心知肚明啦

反串既on9仔

TSM兩場個上路都唔知做乜鳩 MMD都打爆佢,仲話咩損人不利己,點解唔怪自己唔生性???

即係點，tsm輸咗未
官網未update

7到唔想睇

S5開始支持tsm 因為bjergsen
三年都出唔到線
但今年真係最灰 呢場生死戰完全垃撚圾
只要bjergsen繼續打都會支持

你on99? 電狗打其他隊亂打送分冇問題?? 又一個奶LPL鞋底嘅on9仔

依樣唔得
點都要贏埋C9先好走ar
合番NA結局
1-5都好

係，真係唔會有人留意隊垃圾😂😂

異地雞呢個名當之無愧

我大C9 NA最後希望

DL應該會退休啦今次
打左七年 今年個勢咁好都輸

Bj 唔知仲留唔留呢，不過tsm 人工應該好高
上路就冇乜野，算勁
Sven 就收皮啦

上面班人無睇過潮文？

康sir好撚慘
最後果幾波poke又完全唔痛
淨係可以點吓普攻咁
都唔知可以玩乜

揀隻tf 石女俾bj 支援下仲好

ahq:報答爸爸 踢c9一場

TSM輸撚左呀屌你老母
入唔到八強呀

Agger 有邊場贏early game? 贏既都係靠捱到後打團

DL 年年都咁撚串柒柒,年年輸

連續2年都係咁, 之後世界賽其他比賽都唔想睇

不嬲都na week2架啦

TSM TSM 第八季

Bjersen:返去含撚啦seven

想LMS 大改革就要AHQ 含撚...

但AHQ含撚 變相NA 又入到...

廢就廢啦

呢到大把新會然

海洋之心唔睇之後嘅世界賽啦

TSM 換JG唔該

pick jayce做乜9？

NA又柒

Tsm狗繼續吠~ 畀大家睇下你哋啲邏輯

今年NA FRANCHISED 有幾隊NBA 團隊都黎玩
BJ神有機會轉隊
如果佢係好PAID+對面OFFER 陣容唔錯既話

NA冇乜人可選

你聽日生性ok?

Bj不如轉隊啦

之前吹tsm果班係咪假膠黎
望到bj真係心酸

世界第一ad(小組賽止步)

多咁多資源都係年年WORLDS就EU>NA
贏RR之後以為自己好撚勁

好行唔送

垃圾都贏唔到怪人囉

四幻神一家團聚

講真買過個韓狗JGAD啦

C9 C9 C9

Lol比賽既世界格局
又返返去s3s4既韓中歐美台
一超一強一猛一弱一廢

余霜真係好撚正
有無人有同感

走啦

台灣賤畜隊 閃電狗 韓國殺手 非韓第一強隊
係唔係谷底反CUP 左殺WW 右殺MSF 一拳打走TSM
成功晉級

定係賤種中既賤種 拉撚埋TSM一齊出局 全家比狗屌

好多假膠想抹黑我地tsm手足 大家理性啲唔好咁易上當ok?

TSM 問題同FW一樣
TSM NA 比賽前期都係冇贏過
但後期靠操作打番黎
怪就怪NA冇一隊可以contest 到TSM
CLG IMT C9 都係輸比TSM
但佢地JG正常
有前期SNOWBALL就有機會

閃電狼遲來的覺醒 回國前竟開大招暴打TSM

得啦
柒夠啦

世界賽三大秘密
TSM團練無敵
NA week 2
skt會輸

TSM啊啊啊啊啊
支持咁多年一次都出唔到Groups啊啊啊啊啊 Bjergsennnnnn

C9世界第一 留名等睇聽日出線

話時話電狗班死忠去晒邊,今日唔見人既

NP LA DIU

差EDG就三幻神+大法師出局

海洋之心是否其一？

好想AHQ輸到爆炸

屌你doublelift頭先唔係跳得好撚高架咩
仲跳唔跳呀?你以為你個人跳左你隻狗就閃到左呀?
番屋企啦

tsm隊垃圾真係無人識

大家一齊叫
Freesm Freesm Freesm

呢個都幾肯定係

咩料

Freesm freesm freesm

余霜真係好正

SKT x C9聯合軍

邊四幻神

好想瘋狂幫佢奶西

佢好似有個妹定家姐仲正

G2 TSM FW EDG

唔緊要啦
S8 is our year

由NA Summer Split > Playoff > Worlds Play-In > Worlds Group 用咗咁多時間睇TSM, 得個桔

大家都唔好哂咁多時間, 出街, 睇書, 學新野仲好

信tsm出到線不如信性交轉運

今年應該係
LCK>LPL=EU>NA>>>>>>>>>>>>>>>>>>LMS/OTHERS

sven究竟有咩價值？

今日有邊場值得睇？

正到google 佢到相
同reloop佢D訪問

一場滿足3個願望

tsm出局

兔仔出線

連燈仔屌鬼

佢同康SIR入FNC
做FNC最後兩塊拼圖
下年一定入到八強

明明就係你地班TSM fans 親手燈死隊野,未打之前係咁吹捧佢地今年有幾勁,冇可能輸呢d on9野

屌 實在太貼切啦

電狗場場都好似打TSM咁打，出唔出到線

那來的自信

bjergsen好似簽咗tsm 10年約 有排都唔會走 好似係
但sven同個咖喱佬教練 你食屎啦

TSM fan嘅春天來臨了

我仲掛住tsm 2014 icon

明明係LCK>ALL (三星就 )

佢係關鍵王

年年都係禁loop
na 幾時先會拎到冠

咁搞法起碼4-2

T空龍 G神兵 大F師

E神龍呢？

做4幻神好過拎冠軍啦

FW屌打 tsm wo

夏天黎先，依加就放暑假啦

身在曹營

睇左tsm咁多年,都睇到慣曬

話左pick Lee 俾sven 搏下佢d操作好過
意識佢就冇架喇

we vs tsm
tsm vs fw
msf vs tsm(tie breaker)

S87有機會

fw至少有2場係唔知做乜鳩比對面反cup

如果唔係MMD PICK咁多科加斯
cho gath個win rate應該差唔多九成

冇佢MSF會咁輕鬆?
神carry

咪撚用埋晒台狗D gag啦
成陣柒味

PowerOfEvil

GGWP @TeamSoloMid I dont know what to say...I still cant believe it
First of all thx @flashwolves2013 for keeping us in the race!!!

日日睇tsm 支持左成年
晚晚通宵睇playoff 為左呢幾場垃圾過外卡既比賽
Gam 又輸 tsm收皮 2隊eu 廢物出到線又係等比人3:0 屌你老母

各位FREESM FAN屎唔洗傷心 下年仲有機會架
而家仲有C9頂撚住 唔撚驚

reddit個個都屌大清最尾兩個fight都冇交閃
雖然抵屌
但果陣都輸咁多仲有撚分別咩
計戰犯點都係黑人唔做功課同sven條撚樣

串到呢

仲有A 角獸！

Week2 na

多謝閃尿幫拖有幾串

睇狗屌

D組真係好正
一組踢走2件

Eu 廢 TSM咪又係打唔贏

真係好撚憎EU班廢柴又串柒柒
但次次你又吹佢唔脹
次次EU就係咁撚負碌

真心，其他隊點柒都好
TSM FANS發癲最好笑

祝佢一出線就比人屌打
咁串 bj神>>>>>>>>>>>>>>poe

第一輪對MSF

一次巴龍直接被POE LB綁 唔交閃
第二次係中路被酒桶E 唔交閃

扣就扣啦 唔撚係第一場啦佢

三缺一

好唔開心
等左一年 結果都係咁

EDG當初學1907咁借個EASY佬黎打話唔定2-1左

第一次死個閃交嚟嘥氣
SVEN第一次失位已經整死BIOGOD+嘥咗幾招大
之後見兔打BARON就失智走埋去 嗰吓已經失哂位
對住曹格酒桶球囡你點都唔會有得走

成件事都唔撚MAKE SENSE 屌你老母
垃圾JG係到打飛機
垃圾

兩個first vs 兩個second

抵撚死啦電狗 賽前串㭍㭍

FNC我都覺佢係-6
但MSF有咩咁-6,打贏電狼,加賽前同TSM1:1
加賽後贏撚埋有咩咁-6

NA 最後希望 vs 台灣外購 最後希望！

係
最好笑係成班人屌fw捐人不利己
連登仔既水平原來係咁

4連勝都-6

係
其實都係輸塊地太硬
軟少少應該贏

贏NA = 負碌

真係場場都輸呀柒，揀豬女酒桶冇次開戰成功，打到勁被動，gk冇次係捉到路，相反fw/msf jg帶到風向，最後果場附加賽睇陣容上就知輸撚左，人地個陣攻守兼備，開戰球女酒桶曹格，守有gay佬。換轉tsm 唯獨睇呀柒r到d咩，jayce poke 落前排到完完冇力，打防守得隻karma個紙皮盾
結果比人大炒，分手88tsm

Btw:我重要係街到比$50買1gb數據睇live support tsm

一齊落去打麻雀啦

兔仔入真係冇問題

fnc真係

冇話tsm 勁 其實都係垃圾
不過完全冇意欲再睇

重點兩場都係玩狗

我記得唔知邊年係AHQ同C9打附加賽爭緊入8強
C9係輸撚左

打麻雀都少左個工人

bye!bye!bye!

其實TSM講個人能力一定勁過EU
但d banpick
同派膠派成咁
想贏都難

大清啲閃一係唔交 一交就要NA flash 好似佢係下路inhib 個下閃咁

笑到仆街 唔夠人打就收埋反省啦
怪人勁過佢？ 幾時到skt怪lz太勁搶佢冠軍
Fsm狗終於可以收皮了

bj sad到

NA 0-10果年

C9送埋edg同ahq落去就圓滿了

MSF靠FW比左2條命佢 仲唔負碌?

我地TSM今屆本身劍尖冠軍 俾EU狗逼害

不了 係勁就唔會0-5垃圾

NA同LMS聽日將會決定邊區係最撚垃圾

問題係fw個gay佬開完大會拉拉拉拉拉拉拉拉拉
TSM唔知係咪上左腦見到gay佬招大覺得無野
點知比人屌柒

Soaz生生性性 craps唔自爆

比食屎狗carry就好啦 好在soaz生生性性

就係2015 C9 week2 0-4

4連勝唔負碌? wtf

s5 na week2 0:10

做勝利球迷好易, 支持SKT就得, 身邊個個FD都掛哂SKT icon, 但真心想TSM出人頭地又有幾多個? 身邊已經得返我一個仲支持TSM, 原來咩都係假

講可惜G2就真係可惜
一隊有齊SSG+RNG
睇到B組D組真係

即係FW 嘅黑暗兵法

跟住拎走lms 兩個位

俾其他區

今年2大笑話fw 同tsm

個人能力勁D
派膠派到輸
？？？？？？

比你都sad啦屌你老母

可能你唔支持會好D

公子獻頭

你場場贏NA咪唔會話你負碌
下下黎到世界賽先贏到
MSI RR就輸撚晒

年年都係咁 想入個8強都咁難

想令AHQ一齊俾人屌

MSI G2亞軍

TSM第5

真心想知點樣輸撚晒

msi第2又叫輸撚哂?

GGWP @TeamSoloMid
I dont know what to say...I still cant believe it
GGWP TSM 我不知道該說什麼 我依然無法相信
First of all thx @flashwolves2013 for keeping us in the race!!! ?首先呢 感謝閃電狼讓我們出線
MSF當家中路POE感謝LMS第一種子惹
大家刷一波臺歐友好!!!

肉唔肉酸呀台狗

羸=勁 輸=對面負碌

我見你PICK左TARIC就預你搶酒桶返黎做DISENGAGE
結果呢???
拎隻行街豬閪

一早睇透了
利申:clg fanboy

MSI G2亞軍WO
係RR輸咋嘛
其實你睇往績EU根本最見得人,係第2賽區>LPL

其實kt講個人能力

再來一個！再來一個！

年年都有件垃圾阻頭阻勢，想有5個正常人打得好好睇睇都唔得

睇NA其實最辛苦, 次次3 AM先開始第一場, 頂咗咁多年睇哂每場TSM嘅比賽究竟係為咗啲咩

法國好多fsm狗怪人攔路
點解史上最強fsm唔學lz6-0直接碾壓晉級

贏RR呢D根本冇撚認受性既就打足幾個月飛機

冇話-6
tsm係廢到仆街抵死
但可唔可以出8強... 比個bo 5我睇多3場比韓仔大炒

出年遇日本隊 係咪又送返一波啊？

好撚辛苦
D NA 盲粉
場場羸NA 就唔叫-6

十分認同

無睇開就收一收聲算啦

你NA咁撚柒勁既會唔會兩組都俾EU收檔
FNC唔講
兔仔今次打TSM3場贏2場好撚有說服力喎

支持唔係問題,問題係唔好成日係度吹捧佢地幾勁 ,世界賽前你地d TSM fans係咁話隊野點打都冇得輸,條條路都打爆LZ,屌你,依家小組賽都出唔到線啊,仲要年年都係咁,隊野仲值唔值得你支持落去?5條友+教練根本無生性

我大NA RR吊打 NA>EU 今次EU負碌姐

大家覺得邊個魔咒大啲
無冠uzi
內戰四幻神
wc eu>na
na week2

tsm fans瀨呢樣瀨個樣點解唔瀨埋自己燈死隊愛隊

明明係tsm廢 仲有野好賴

RR NA 5-1 4-2 3-3 EU 3-3 2-4 1-5 決賽NA3-0EU

爭咩啊

打fw 都可以俾人破蛋...

唔好同tsm狗認真討論
佢地冇腦

RNG WE比你燈到FIRST SEED
BTW今日WE真係好好J
打前期速推陣屌打TSM,FW
打後期陣前期大劣勢比佢打返轉頭

賤種閃電狗！！！

KT中路同ADC講碌鳩咩

其實點解bj神會比人吹到話北美faker
先唔講世界賽無表現啦
睇d直播又唔係話好撚勁
頂多咪同而家crown差唔多可能仲廢d
唔明點解咁多人覺得佢輸好可惜

怎麼才算贏TSM

S6 MSI咪G2-8 CLG咪第2 到世界賽咪又係變番EU屌NA

仲有 d組seed 1 未試過有隊出到線

講eu>lpl真係仲搞笑過話lpl>lck

收皮啦屌你老母唔撚開POST

比人笑緊仲台歐友好

Tsm靠we比多條命佢 仲唔負碌？

唔小心漏埋年年false hope tsm

各位tsm支持者下年再往績冇咩參考意義
今屆TSM真係超勁, 有少少運嘅話冠軍都唔係冇可能過啦

NA Summer Split 晚晚 3 AM 先開始打, 有時唔好彩TSM排咗去第二場就差唔多 5:30 AM 先打, 睇足成年, 究竟為咗啲咩?

又一個

咪即係NA 以前係CLG

S6 有4強
MSI有亞軍
S5又有4強
其實咁樣拆開黎睇勁過LPL

we:盡力了，tsm個教練係黑鬼，真的不想歧視黑人。

TSM fans究竟係點樣生存到今時今日？
年年都要受同樣嘅打擊

雖然笑柒NA人人有責
但BJ神真係冇咩位入 佢算係NA最撚勁啦

起下底

一句講哂 fsm只服bjer 其他咩大清康sir根本垃圾
Btw bjer都係crown咁上下lck中游實力

咁都要屌人老母

戇鳩clown出名廢=.=

你咁講S5 MSI LPL冠軍 一冠抵三亞1

你睇下海洋之心,佢依家好似想死咁

咁難...

係咪話要重製 udyr?

四大神獸

thanks一陣返去睇

TSM要改隊名先可以轉運

c9聽日加油同skt一齊出線

唔好再打擊佢了

B神又要顧中又要顧GANK
仲要顧埋團隊狀態
連啲隊友PANIC都關佢事

幻想返到NA對白:
BJ神廢既,勁既就唔會連續唔知幾多年連8強都入唔到啦=.=

問過YENSEN未

屌你老母電狗呢隊垃圾真係唔執都冇用

我支持lpl都唔會拎RR打飛機話lpl>lck啦

聽日等睇C9左打中國隊 右打中國台灣省隊
同SKT 雙雙進入8強
BTW C9世界第一

crown似係D天份唔夠努力搭救既人，去唔到果個高度就真係去唔到

抵佢死啦，串撚柒柒，tsm就係比佢燈死

Tsm 3場都係比人碾壓，講慘你睇下c組隊g2啦

連續幾多年係靠C9
TSM睇黎取代左CLG=FALSE HOPE既存在

正常撐lpl 都好樂意屌走呢隊垃圾edg

係無咩位入，但吹到北美faker又真係唔係個皮囉

jensen R vs clown

咪啊,要佢賣笑架

lpl撚而家威少少就開始想改歷史

唔撐LPL都想踢走EDG啦
PAWN最尾慘撚到無人留佢,但上年根本係靠佢入8強

垃圾廠場7 公務員

A 組聽日繼續定星期一繼續

明天

好意思睇屍狗 0-4呀

clg 今年7到出唔到線
出到咪false hope

改咩歷史 如果要計埋S5 點解唔計S5 MSI LPL冠軍?

EU冠軍未?

NA: 今年係TSM 最強一年

輸左你講乜都得
事實上tsm幾年都係靠佢一個贏晒咁多隊

S1叫唔叫

2020年東京奧運會，台灣一群只練了三年游泳的年輕人包攬了水上項目的全部金牌，創造了歷史。當記者問他們在三年接觸游泳之前他們是做什麼工作的時候，冠軍們哽咽地回答道：“LMS選手”。閃電狼fighting，劍指東京。

你既logic

佢地冇錯，今年真係最強

屌你老味

pawn子 deft走個個都喊住挽留，得pawn自己一個坐

上年世界賽抽到SSG, RNG, 一隊係Worlds runner up , 一隊有DL debuff, 好我唔怪你
MSI 有龜仔自爆, 好我唔怪你, 咁咪換返DL
今年想點, 已經抽到電狗嗰組, 咁都出局真係....

而家邊個恥笑C9既 聽日一個一個自動出黎
比我BIN C

唔好玩啦 pawn上年wc廢到爆

Lm na week2

TSM WEEK 2就好似火箭升空
開頭有康SIR B神 BIOGOD
噴噴吓得返康SIR B神
最後得返B神

老老豆豆我都想睇吓FAKER帶住MMD SVEN 打一場CARRY

今次呢句就似人話啦

s2 WE IPL5世界總決賽冠軍又唔見你講

TSM打內戰就勁 出到去咪又係要靠C9黎痴光環

正如垃圾狼係台灣比人吹奏一樣
該區比較出色嘅嘢

上年第一輪連外卡都輸
換左pawn之後贏返外卡+AHQ先至出到線
AHQ果場仲要係靠佢隻吸血鬼
根本上年係靠佢入8強

內戰四幻神之一

屍狗都好出黎打飛機 你未出局因為你最後打渣炸

NA week 2 review:

S4 4-5
S5 0-10
S6 3-6
S7 1-7

4年week 1 都係6-3

c9今年希望好d，jensen唔好爆炸就ok了
但係始終中意睇C9 Memeos

超新星ad betty,世界前三jg karsa,天才中路maple,閃電狼大腦蛇蛇

年年都靠C9
聽日世人就知C9先係NA既救星

ON撚9 就算出局都冇FREESM出得咁柒啦
打D魚腩隊都輸 比C9去呢組6-0出線都仲得啦

就算俾你計埋S5 msi,lpl最近呢幾年對eu都輸多贏少啦，一係計bo5最實際

c9會企出黎

C9個中路同AD成個傻仔咁都靠唔住啦

睇到REDDIT同CHAT真係慘
NA仔俾EU仔笑到仆哂街
毫無還擊之力

bj響eu nip果陣都係打佢一個
不過果陣meta係中路好緊要

pawn子上年個心酸樣已經令我對EDG冇哂好感
我廠聽日唔該生生性性 0 6直接出局PLZ

等左2年佢都未行返出黎 點睇

今年仲有可能1-11

希望可以破紀錄

Doublelift
27 分鐘 ·
sorry to all my fans

望到TSM班FANS輸左係到屌鬼就好心涼

都唔知點解freesm咁廢都咁多腦殘fans

有咩撚野可以柒得過輸比D台灣賤畜隊 0-5都可以輸
擺明就送分都唔識拎 陰公豬 等睇C9 2-0中國台畜隊啦

又可以轉做SKT fans

老老實實 打電狗都輸真係唔認廢都唔得

第一次打MSF扣閃
第2次到SEVEN派膠
GGWP

認同

你都成個傻仔咁啦

厂厂呢件垃圾早d收皮啦,舊年行街行足咁多場都仲想比隻鑊koro1,屌佢老母

今年就幫NA破CURSE

不fan了 撐skt 算

贏咪串得起囉，唔似有d人又要串又要輸

SKT fans = glory hunters
TSM fans = 弱智
KT fans = 弒神者

Edg0-6

希望c9 打到閪仲慘過四年前俾toyz 打到 0/6/2

c9 fanboy 出曬黎
最好聽日出到線呀
講真點解年年tsm choke係因為na 冇一隊可以contest 到佢地
今年tsm 冇一次前期贏但都有champion
10k deficit 都贏到
咪因為c9 imt clg dig 呢d 垃圾操作差
贏經濟都會輸
情況同lms 一樣

KT

無左tsm 得翻rng可以支持 淨係想韓仔收皮

無左tsm 唯有支持lz打爆skt

然後最後結果都係skt拎冠

0-10最大功臣 C9 貢獻左4場都敢出黎串

呢3日既下路組合
LZ>~RNG>WE>G2>>>>>>MSF>>>>>>OTHERS

NA垃圾有咩好嘈 年年都話出線 年年都係WEEK1 勁 WEEK2收哂皮架喇

iem fw 贏左g2 果期佢地唔係話fw先係eu no.1咩
依家連兔仔都0封佢
邊度eu第一啊

hka 衰左
tsm 岩岩又收埋皮
人生仲有咩意義

叫你個柒頭mid 學識㩒r 先出聲
regi 係wukong jensen 一定係馬騮

今年LPL心諗前2年比你地笑得咁慘
今年終於可以笑鳩你地轉頭
EU心諗年年都可以笑9NA班友真係好撚爽

點解freesm抽到好籤都出局既？？

個post推得超級快
明明上個post已經打完

我地SKT都無?

呀好地好似係靠中路

用你個logic WE>SKT confirmed
利申:我係we fan我都唔敢咁講

but the gap is closing wor....

Riot NA 員工 今日加賽前留言

想問下fw係咪已經收左皮了?

最後咪同TSM同一命運

呢3日呀
A組都未打

c9歷年世界賽表現好似都好過tsm
但年年3rd seed

因為唔夠eu負碌

YES 上次0-10 今次最少有1場

果時係威既，打完msi啲人以經廢曬啦，而家直頭無得頂

賤種edg快d收皮 正一垃圾隊

睇下點囉屌
我就唔明點解操作咁撚勁 打埋D 二三線隊都可以比人偷到場/8強不入喇

今年GROUP D係TSM個training room打贏撚硬啦

可能係戰略都唔奇...
專登內戰打到食屎狗咁，留力世界賽

梗係啦咁好睇
明明電腦分析65%TSM 35%係兔

平心而論
TSM比FNC更值得出線

你又知唔知7EVEN個R制壞撚左呀

caster3個有2個估WE+TSM
1個估WE+MSF
屌又真係比果1個估撚中左

咁你承唔承認TSM隊野係垃圾先依家

咁直接用bo5 record計，夠公平未?

系

平心而論G2比FNC更值得出線

上年呢

平心而論G2比呢2件更值得出線
SSG都比RNG雙殺但同RNG打到1:1仲唔值得?

留名睇jenson clap faker 啊

我地freesm應該係worlds2017冠軍

koro1就叻仔喇 而家去做RNG男模
我廠聽日只要正常發揮就好 C9同AHQ就睇做化喇

有冇圖睇返 想回味下

咁fnc 果組有魚腩imt codyson pobelter跟本唔知點輸
tsm連fw 都贏唔到無人幫到佢

咁我夠可以kt比三星更值得出線
輸左就輸左啦咁多野講

抽籤發現MSF跟自己同組，全員開心不已!

想LMS改革 就要AHQ含撚

有冇人掛住以前嘅大清？

btw想問好耐
點解FW個Betty男人老狗要叫做Betty..

選手操作勁唔等於贏
c9 有jg 識gank
sven 今年撚有gank 過
2打1 你做得職業選手操作廢都好都一定迫到閃or 殺到人
小花操作咁勁比人gank 都無力回天

Edg同ahq一齊返屋企啦

平心而論 wc eu係有運氣buff
na有week2魔咒
但你永遠吹佢唔脹

LGD Alliance TSM

你自己TSM外卡都打輸怪邊個

邊忽兇睇過

好啦 頒個最有佳"表演"獎俾TSM

LMS 全部返屋企含撚，鄉民發嬲屌到垃圾雞公司改革

魔咒既野 真係邪撚到唔到你唔信

年年都係咁重複

眼神？

國內真係幾兇

內戰4幻神今年係得G2打得比較好

做得幻神就預左

又係到搵excuse
咁你前面講乜撚野好似tsm拖到後期就靠操作就贏撚硬咁

g2 下年冇得做幻神
g2 下年應該加入na

87%

聽日未完之前都唔敢講
EDG真心有機會複製 FNC奇蹟
先係NA WEEK 2, 二來又係2-4都有得加賽

打lpl隊咪兇囉

edg永不團滅

講就兇狠, 做就碌撚

見到WE今日PICK果個速推陣
8強LZ敢拎出黎既話9成9果個陣會變做meta
邊到適應唔到/唔夠頂就可以宣布出局

成隊個樣都弱弱地智

冇諗過搵excuse
咪話tsm na 打垃圾隊輸經濟都可以贏番轉頭
但打世界賽冇可能
jg 一日唔換一日唔會成功

搵勻全個s7有邊個廢得過sven 連mmd都有機會証明自己

Sven連Cody都不如

呢3日除左FNC其他出線嘅隊全部都實至名歸

要睇埋聽日mouse同audi可唔可以挑戰佢

cody stun呢d就唔好拎出黎講啦屌

你要睇返英雄性質
faker個場比人gank死係對面前期高傷同埋係指定技
況且佢都唔係你下下gank就死啦

4外卡

好撚傷心

唔好驚
uzi buff真係正常出發揮一定有4強!

利物浦西D定TSM?

SVEN係best jgler TUR lor

fake 一睇就知吉唔入

利物浦可以j歷史

依家SOLO RANK 中路真係唔知有咩好揀

cody sun都有carry過第一場打gam
sven?????
除左lee sin冇隻識玩咁
但人地林志炫夠膽出lee屌柒ssg你堂堂[世界第一]leesin就唔夠膽

fnc 好好運

FNC MSF C9/EDG/AHQ

下路無一隊夠RNG黎
禁住黎屌都仲得

上年同今年都真係有小小運

上年WC哪有FNC

內戰王EDG只要撞到WE RNG就穩四強

H2K呀

呢兩年真係最傷心, 2015嗰屆未打都知廢, 冇咩期望, 果然希望越大, 失望越大

bo1就無得還擊姐
bo5 lck容乜易拆掂
faker同bdd都有練開jayce中

Pawn子 條腰仲要打到差d斷

睇uzi最怕佢throw唔打塔

EDG好撚慘
昨日RNG拎左廠長隻LEE SIN出黎表演
今日又比WE拎隻0%勝率既NIGGA出黎撚
贏左之餘仲要單殺對面中路
不過做得好,EDG抵撚死

pawn子真係好撚慘 為左edg呢隊19野打到腎虧
最後得到一句冇左pawn影響不大

等睇聽日edg 出到線
8強,4強慢慢ko rng we

已經沒有人在意TSM鳥

0-4果年 靠咩春

前日個場主堡差一下 都比佢地過到
唔係一早歸左家

我自己覺得CLG果個STXXXXX既AD仲穩過大師兄

上年ahq都係話自己好籤

笑爆咀

真係不大 kt連線都出唔到

最尾SKT果陣pawn著哂火啦
係隻垃圾deft

被雪咁耐

佢冇caitlyn用之後廢左
不過佢比大師兄好在有大賽buff
msi上年癡撚線

呀廠淨係識幫下路

我覺得kt輸on9 deft

未到佢 一開始後勤先輸

尋日都聽唔少

KT後勤應該好過FW既
不過都係換撚左佢
整多隻AD做SUP比壓力DEFT仲好

過街老鼠真係wfc

tsm jg同top真係摺埋佢啦

tsm打咁撚耐先得果一次入得8強

你燈夠未

S4果年贏到SSW一場架都

咁就岩啦

deft有d似大清，平時就比人吹奏又多fans
關鍵時候永遠自爆

Biofrost初初入TSM時champion pool極細, 呢年嚟一直都好努力練角, 尤其係Rakan呢類開戰sup, 點知今年都係咁

S2計唔計?，seed1直入8強

上年pawn子唔係比faker屌打咩

真係估唔到d組會係兔仔出線
na lms#1 一齊收皮

圖都post錯

hauntzer bjergsen biodaddy三個都儘曬力啦
大清 雖然佢鳩左d但都睇得出佢好想然
奈何choker就是choker

sven?

希望ssg抽中we
就算ssg輸都好
都叫係we用實力證明自己 而唔係靠抽廢隊
等lck自相殘殺 之後2隊4强打飛機

SUPER!

兩個西方最強AD ZVEN同大師兄
今次世界賽真係AD照妖鏡 RIOT做到野
2017成年無AD份 一到世界賽逐隻捉出黎BIN C
邊個行到最後先係真正AD CARRY

我淨係想lck 3隊係bracket同一邊

反而想睇 LZ SSG SKT抽晒同一邊

決賽唔想再睇LCK秋季決賽

個上路打都未打就伸個龜頭出黎俾人撚

但依加係ad崩全隊都崩喎，其他路可以做既野比之前少好多

睇返fw vs tsm
估唔到呢場fw勁咗咁多
tsm真係似2,3線隊完全冇還擊之力又冇組織

屌你老母食食下飯睇到真係笑左出黎

唔係rekkless 勁過zven？

Uzi

niels>rekkles>zven

之前仲係到笑ad in 2017

其實今日係tsm廢哂 如果唔係msf troll pick左場真係無得打

利物浦for sure

之後lpl又可以好似s3,4咁走線打飛機

睇QTPIE STREAM 笑足大半年 點知

佢個組ad特別廢姐 除左PRAY

eu #1都收左

fnc 由ban pick到完場都係全部圍繞住佢咪令佢睇上去好勁

打逆風能力太差

Tsm week 2 一貫水準

其實香爐打法係咪走A怪係韓服帶起 見佢玩完冇耐Afs就pick黎玩 跟住興到依家

rekkles勁啲啦明顯

平時返工好撚忙, 諗住好好彩喺星期六打, 可以睇哂咁多場喇, 點知..

之後佢仲話我自己係打得唔好，但唔代表成隊冇問題

clearlove8

g2個班廢極點都勁過soaz同babyfaker先啦

話時話俾人叫親XX FAKER嗰啲係咪全部入唔到八強

事實就係fnc 線已出

搵人forward去ptt串下班垃圾台狗

Best coordinated early game play by TSM by far this Worlds

原來今日係DL chase your legend 條片推出啱啱好一個月

呢篇就係巴哈班友笑鳩fw

海洋之燈

屌你老母笑到俾人屌

貝克又黎講解比賽

造假又好 點都好
將三隊lck整晒同一個半區啦
起碼比個亞軍其他區

Bdd好似都俾人叫過xx Faker

Uzi ?

我都覺得係要咁，無論係娛樂性定商業性咁先算高
不過呢d野...

又提垃圾

你一早收小句聲TSM咪唔會比你燈LO

真心見到biofrost今年穩左咁多以為可以走遠d 點知

你係咁笑其他隊點廢點廢
點知自己愛隊

TSM個個都有係Twitter po野 唯獨係sven冇

比人打緊啦點上twitter

NA

自知知名

聽日ahq第一場一定會出閪 仲會贏埋
利申 心理學家

自知之明

聽貝克屌poe好撚好笑

Btw 今年dade獎好似無著落
唔通廠長蟬聯？
但今年riot同好多人又唔睇好佢
唔知仲符唔符合dade獎既要求

點解藍色光頭勝率咁低 都仲好多人選

自GG明

而每個po d人都係講緊炒panth同換jg

佢又屌?

POE的吃兵和躺是世界頂尖的

西門覺醒

單殺faker

人地C9 AHQ喺死亡之組都打到你死我活
反而freesm 閃尿狼 得啖笑

ahq贏到edg呢下好野
反觀fw

D組冇韓國已經比晒機會 自己唔珍惜

我都係收拾心情支持skt算

但屌 skt 又有個huni 爆撚硬線
Peanut 又就住就住打
一直支持開嘅隊
今年都柒下柒下咁

未入八強已經heartbreak 左兩次
一次係gam 對lz 個場
一次係tsm 出唔到線

我好大預感下一次會係skt 攞唔到冠軍

咪岩囉 韓國殺手無韓國隊點贏呀

rr大炒eu

你講咁多都係想話比人知你係燈神姐其實

咁樣全世界除左SKT fans都會好開心

藍色光頭 勝率得30%

NA ho ball

完全唔同心境

係咪有屌過埋pob?

支持lz奪冠 年年skt你唔悶我都悶啦

邊隻

雷茲

Ryze

跟本廢英一隻 殺ad又殺唔到殺坦又殺唔到

咩係dade獎

梗係啦一個cast na 一個cast eu

maple 開大送隊友

上邊係正常fans嘅心聲

樹人勝率1x%

係唔係姐係打之前riot會吹到天上有地下無
打完之後會收哂皮果D人
s4既ssb

想bang感受下輸比賽既感覺

仲比xpeke outplay

拎樹人去counter既coach拎去check下個腦啦屌

係

其實根本far from tank meta
係cho meta咋嘛

過譽大獎 好多人支持 吹到幾勁 但係最尾都係收皮 我估係

COUNTER 曹格*

dade獎前題要入top 20

我廠今年無

樹人勁在團戰 但某啲未打團戰已經輸

而家多人用係因為大招好勁
逃生 偷巴龍都好好用
但呢隻野逆風等於廢物

目前應該係meiko

如果要整個終極香爐隊可以點整？
卡瑪/Lulu/Janna/銳空？

swordart/meiko/scout

冇乜用 兩隻輪住比其實都夠 精神lulu jg

今年TOP20唔算太離譜
去到8強而一刻都係無左4件
當然EDG果幾件之後會無撚哂

TOP卡碼
JG唔知
MID LULU
AD:KOG
SUP JANNA

Cuvee

top 20 都係拎黎講經

Reddit之前有過討論
如果係s賽已經證明過自己
已經唔符合dade獎既要求
Meiko的確係最大機會
Khan睇之後表現
如果突然失常比人打爆都有機取代meiko

艾爾文

有冇betty 死左變流水狗炸死大屍兄既gif
平面圖果個真係笑撚死

雖然我係tsm fans 但出局都唔係賴閃電狗 集中火力屌鳩parth同sven好過
閃電狗比人大炒就預咗 但tsm打閃電狗 bp已經柒 sven又行行企企 重要比一代笑匠mmd carry 真係好撚醜 咁都比人執返場 na好撚無面

唔記得左bj神

唔會啦，賽前都冇乜人吹呢幾個，有資格攞的應該得Khan bdd同小虎，但暫時個個都好穩

cuvee?

呢幾件點笑呀
佢地小組賽打到著哂火咁

jg 努努 lulu中 好啲

Cuvee 今年雖然麻麻地
但未至於俾人打爆掛

點解會屌fw搞到tsm出唔到線
我睇撚左d咩
btw大家準備好睇LMS收哂皮未

聽日你打好D就出到8強架喇
記住唔好比果個老豆上場

namei
goldv
clearlove
今年會唔會都係lpl拎呢個獎

所以今年應該冇人攞

難啲

兩隊1st seed
有d難

捧殺真係好on9 明明係媒體吹到天上有地下無咁，但如果選手表現不合預期大家又係屌返個選手

感覺成隊ssg都未上力咁

其實2件FIRST SEED已經唔關呢2隊事
而家係笑就準備笑scout
原來SKT擺佢落雪櫃係真係有原因

今年8強仲ab 抽cd組?

we lz rng已經好明顯搵到新meta
8強應該會打快好多

我都想知

咩新meta
咪又係睇ad

好想快d睇sven會出咩post

今日4隊總結
MSF有驚喜
FW一如所料(係估唔到贏果隊係TSM)
WE,估唔到佢地會拎超前期陣黎用仲要屌打
TSM就執柒左佢啦
換撚左個JG佢,換ECHO FOX果個ADXXXXAN都好呀
果條友好似都唔錯

I quit TSM. Sorry.

想問下8多抽簽係幾時

聽日打完就抽

嫌froggen唔夠辛苦?連唯一一個正常隊友都想拎走埋

前期陣囉 三隊都試過拎出黎 而且好有效

TSM fans聽到仲開心過TSM贏worlds

燈下先
如果聽日EDG晉級既話我幫廠長含到雪雪聲

樹人勝率特別低 鬥士呢三日陸續越來越多人出

跟住又繼續柒多年

個個拎樹人既原因係因為對面pick曹格
或者pick完對面pick 曹格
緊係低機率贏啦屌
唔撚係MMD呢D垃圾拉低既話呢隻閪英最小有9成勝率

搵mike yeung囉 一係inori

TSM換gameover啦

Looper唔係都ok咩

推理題
G2 33
Tsm 24
Fw 15
Edg

looper比人放左去後備

gameover依家去左邊隊

06

佢就醒拎完冠就搵人仔，搵完就去拎綠卡

team luqid

咁而家FOX上路正選係咩人

如果froggen+JG去左TSM既話未打我都J撚死
利申最愛既中路選手係froggen

咁你真係屈錯人 MMD 6場都無玩過樹人

講緊mmd用曹格

我話緊閪英係曹格WO

tsm要kakao諗唔諗得過
不過好似misfit都踢左佢

記得近排shiphtur stream時有人donate問佢is froggen the best mid from the west（類似嘅嘢）
然後shiphtur聽到後冷水咗一下 話”froggen? Are you kidding me?”

開始擔心sven嘅安全

貝克:今年1勝5敗算好了,還沒有超越,下年就超越喇

誤會左你講樹人

老實講 死左都冇人可憐

聽日仲有EDG有機0-6

有沒人等唔到想快d到聽日

應該起碼贏到c9

Delta Fox

冇
過咗聽日又要返工

呢隊野真心好笑

tsm有咩解釋

Scout仲玩lucian嘅話就贏唔到

反而今日琴晚真係等唔切

MSF vs FW 被逼上懸崖邊的狼群 閃電狼拿三火龍絕望咆哮！ | 2017 世界大賽小組賽 W2D3

FW vs WE WE手感絕對熾熱！閃電狼墜入絕望深淵... | 2017 世界大賽小組賽 W2D3

TSM vs FW 閃電狼遲來的覺醒 回國前竟開大招暴打TSM！| 2017 世界大賽小組賽 W2D3

真係一地都係

Topyrus
JG:scarra
Mid:Voyboy
AD:imaqtpie
Sup:shiphtur

佢地可以j自己係s7對結果有關鍵作用

講事實姐

Kakao又係一個被時代遺忙既選手
想當年既野王，kt唯一一冠佢都好似有份攞

條友都冇錢買英

老實講tsm第一week贏fw都係鳩下鳩下
出局都可以話係理所當然

仲記得佢喺自己stream話”Bjergsen is quite good, Jensen also, but.... I think I’m better “

但係贏we 真係估唔到wo

下年TSM imaqtpie la

佢係msf果陣除左李星有時會make一兩個play之外同sven冇分別

我勁鍾意佢wo 好撚陰濕，用腦打機
可惜當年kt成日卡係ogn冇出過世界舞台

唔想佢地換人 想睇佢地柒多年

WE個場banpick問題

WE果場BP0分
垃圾ban pick
到第2輪調返轉

wukong 都講左成team synergy 完全唔夠
係individual play 令到佢地可以NA 第1
又要期待新一次roster change and another false hope

睇黎都係d過氣撚
真係諗唔到tsm應該搵邊個，如果可以執多件hauntzer biodaddy 咁ge rookie都唔錯

下年tsm買花生咪搞惦

無mmd就唔撐了

rush?

我覺得3個主題都算正常，只係企左係電狗角度姐

FW可能因為贏左TSM
下年冇roster change 呢
如果係咁TSM都輸得抵

okay

我覺得fw change roster分分鐘連lms 第一都做唔到

最想chawy去na 應該同jensen差唔多實力

今年真係峰回路轉
Fnc 同 tsm

Rush而家好似prefer韓隊多啲

Lck仲有位咩

可以考慮高價買b姓黑色打野 佢style都幾適合tsm

回流返LCK既選手無邊個有好下場
得khan打得返上去

可以參考bengi離開skt的下場

blank哥

crown

SKT死摟唔放既選手同埋人地買到既選手係真係有分別
睇下EZHOON同埋scout

deft pawn

blank

Lspl同其他唔同既

MMD 唔係好廢姐

明明SKT全部都係體系選手 冇左後勤同普通選手冇分別

但係屎鳩lpl好撚戰神 係鍾意facecheck呢個改唔到
s7表現就真係韓國間諜feel

姐係邊個

fw 張抽籤相可以加TSM一齊出局

所以小花

其實impact算係勁，如果唔係改制要合拼兩隊skt佢未必洗走 可惜果陣佢對手係馬雲

正如樓上咁講 買花生啦
一係就liquid度借gameover

Blank都唔會走SKT啦

我覺得聽日會有單轉會消息
7sven被tsm解約

其實msi後就應該炒。
不過猩猩應該唔敢博，驚連summer都輸埋

所以宜家係最好嘅時間

睇下skt想留blank定花生姐。我覺得k教練係想留花生多d

impact係咁多個前skt成員入面唯一一個俾kkoma挽留過，只係佢好堅持想去海外生活

Sven份約去到2018阿

真係應該拿拿聲炒
coach同d analyst其實應該都要含撚，好撚蠢。
捉戰犯有效damage control
早d開始夾準備s8再輸過

花生唔想留呢可能

未咁快,你睇番上一頁我POST REGI INTERVIEW先
佢話連franchise 都唔知得唔得
呢D等結果先搞
再者NA 一旦有聯盟制就唔洗換人
因為會有10men roster
一隊打NACS一隊打NALCS
宜且可以NACS同LCS roster 任換
sven 好大機會留低幫打nacs

最大問題係搵咩人頂佢

我都想見到TSM Peanut 但花生仔咁想要worlds都唔肯去TSM啦

班正選個個賣身契咁撚樣

補充一點:
下年NA應該會搶人搶到死
唔會亂踢人
所以sven 會遺害TSM多一年

花生英文有幾差，睇佢直播就知，以佢實力有得去外國都唔會去tsm啦

而家na有大水喉照住 唔知下年會點

點都好，唔想花生再留SKT

挖大量韓援？

見佢係SKT好大壓力

skt都叫奪冠熱門
去tsm咪仲辛苦 咪玩啦

為冠軍一定係去韓國隊，為錢就去中國，諗唔到有咩理由花生會去na。除非想做土皇帝囉

NA出手都唔低，但LPL環境比NA更差

去na人工都好高，下年改franchise應該更高
生活會好過去中國ge 又舒服
仲有stream搵食

如果花生仔上年係同pray gorilla一齊過龍珠嘅 我100%支持龍珠
雖然而家都支持

LMS 勝場優惠歡慶

LZ世界第一

你咁講，lck出手都唔低既